屌你老母撕張memo要動用過百警力，上埋圓盾？？？喂你自己睇返啲片你哋有冇覺得羞恥？

立場live link:

笑到唞唔撚到氣
撕兩張memo要出動到黑驚已經好撚好笑
仲要過百個
成班防暴上撚曬full gear，拎曬圓盾

做咩呀？
驚道牆打你？
定驚啲memo紙衝擊你哋防線？

好撚羞家
你睇你班藍衫狗出嚟做小丑咁俾市民笑
白衫狗喺office一齊笑埋你哋一份咋

屌你地成班知唔知自己做緊乜

撕啦撕啦，聽日會十倍奉還

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有無議員動議下cut鳩佢警察budget...屌你老母side鳩哂納稅人錢

果陣老師講WTF
要出埋重案組
做知呢個警隊咩料啦

我以為打開條link自己會好嬲
一打開真係忍唔撚到大笑咗

Finding Memo
不日上映

一開live嚇死以為咩事 原來係笑料

今日仲有人話連儂牆無用
而家驚賊就認證點有用法
癡線笑死人咩

撕 一 貼 十

笑到仆街真係

去之前：上曬裝去出一出火
去到之後：人呢

可唔可以全部加減一半人工

成班垃圾

屌
仲要夜晚偷偷摸摸

用你d 錢出糧，洗撚同你慳咩

想呃ot錢你地都搵個好啲嘅藉口吖驚賊

諗一諗可能佢哋會搵兵守住條隧道
有狗就唔貼，由佢哋守仲慘過守水塘
儲埋佢哋散晒就一次過貼滿佢

半夜一點派咗成百隻full gear狗出嚟
對住道牆吠
最好笑係點解立場又有live

嚴重懷疑警隊呃鐘
明明清潔做就夠哂

弱智

屌 原來啲memo自帶破防
如果啲memo浸過聖水 or 被聖詩熏陶過
係咪要噴椒佢地先撕到落黎

真係好撚羞恥呀屌

memo紙衝擊

好撚on9

笑到仆街

仆街 呢個好笑

守廁所
洗牆
警犬出食環份糧得啦

我都好想知點解咁突發嘅嘢立場又有直播

笑到痴肺

又兇黎呃ot

屌睇到忍唔住笑左

sor 出

出動水炮車啦
射濕哂啲紙
順便洗街

屌

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
毛澤東真係好正

呢個濕尻政研會，大家得閒要去舉報下

一定要推向國際
俾全世界知有幾on9

今晚最佳笑話

我好希望立場可以盡快整到replay
比今日在場上曬gear嘅犬隻認證下自己嘅英姿

我知班狗有mon post

好 撚 柒 呀 屌 你 老 母

幾時去百佳鎖哂d保礦力？

笑撚到訓唔到

（連儂牆 HP） -1-1-1-1 miss -1

就嚟笑到唞唔到氣

笑死人咩

前線 被賣

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

班撚樣呃緊ot錢？

立場今晚都有係大埔直播
應該事發時記者仲喺附近

Miss

Full gear落去打memo
驚啲meno驚到咁
班狗又

小心指模

Memo紙有牙咬你班狗咩

我地咁辛苦返工交稅就係養呢班廢物
唉 訓先 聽日又要做狗

長輩圖

睇得哈利波特多，張紙有黑魔法

的確係「商人」
良心尊嚴都可以出賣

ot錢已呃，理撚得你地

遲吓行咇係唔係要帶齊圓盾、頭盔、旗同催淚彈？

好暴力

仲要夜媽媽先敢去撕
警犬廢到撚

班白衫同我哋一樣
坐喺屋企笑鳩你哋咋

當你上頭同你講
準備上gear去連儂牆
係咪以為可以一展身手大展拳腳？
你宜家諗返
有冇覺得自己拎圓盾去撕memo好撚戇鳩？
自己諗下點解會咁柒啦

wtf

有冇人Post上Reddit?

比全世界恥笑下佢哋

下次唔memo紙了
直接a4貼黑警

可能怕起爆符

係囉
嘥晒啲車錢油錢
每次出動都係cost黎架

上晒gear
敦起個款

去拆memo

可能佢地入咗副本
市民Lv.1
Memo精 Lv.不詳
連儂牆 HP 不詳
都係帶定盾穩陣啲

係咪做狗做到連幅牆都要驚

個盾係用嚟兜住d memo紙

完美示範應該貼咩應該寫咩

立場又加十分

派兩隻犬守夜 碌勁

逐隻衝住走去聞下有冇自己老No.喺上面

撕張紙 都驚俾人 偷襲咁

成班暴徒 襲擊度牆

呢獲又唔見左樽鹽啦

好威呀香蕉糖！
過百夥記為咗你啲柒嘢而被全港恥笑

之後可能有便衣睇場
各位香蕉哥/Wave哥支持者萬事小心

狗仔嘅嘢，唔識就住啲力黎拆架嘛，可能驚啲反作用力掛

好驚 被偷襲咁

撕一貼十
聽日大埔友要去補返曬
真係笑L死人

屌你唔講仲以為有人持槍行兇所以要近百個

以後見到有街招記住打999報警

唔咁樣做點呃鐘呀
成班都係呃鐘狗

原來貼memo撚狗仲易過琴晚派膠撚狗
有方向了

世界性最垃圾既警察
地底泥
學歷低
智商低
又唔撚識條例
咁撚廢都有
大佬啊，不如死撚咗佢啦，笑死人咩
日日都7下7下

柒出國際 ...............

可見香港警隊腐敗到咩程度..

成日自製OT 黑警今年內上樓不是夢

想問下痴張線會犯咩法？
有咩刑罰？

笑到gap gap聲

市民睇住呢地呃o.t

強烈譴責memo紙暴動

撕一貼十
貼夠全香港

準備每日黎一次啦

今日在場嘅藍衫比全港恥笑
全因為香蕉糖一句「記撚住我，出嚟隻抽」
有咁嘅夥記你哋真係三生有幸

本身班仆街都有宿舍

清潔工人：多謝曬你地啊 做埋我嗰位 不過幾時幫埋手掃街啊

隻秋sir 佢自己叫人認住佢WO

諗起尋日假膠撚唔到警犬而撚到自己人
反而真心嘅連儂牆撚到班狗應一應
如果用希伯來文係連儂牆寫野
係咪要出埋飛虎

持槍可能都冇咁多狗一次出動

夜媽媽想偷偷摸摸都算
屌你，仲要成百人去，點偷點摸

會拉左你先再諗你犯咩法

但係隻揪sir 係佢自己叫人認住佢WO

咁快有兩隻藍衫狗返到狗局入嚟負皮我？

貼撚到全港都係，效野公園都貼埋，等佢地full gear上山行

18區都痴香蕉糖資料咪唔夠盾用

真係好好笑

推上國際傳媒

Cityu成塊民主墻都有一隻窩
佢哋打算出動幾多警力過去一趟
利申我想睇佢哋表演撕紙

［黑警］大埔居民請小心

成班狗又出黎呃OT

好撚7 浪費警力 晒錢

push

暴力清牆

柒撚到打冷震驚啲memo搞你後面咩屌你

笑撚死 合理武裝？

佢地真係無撚腦架

唔錯

警告唔好周圍都貼一張呀

做乜鳩

如果係全港500個地方周圍貼
係咪動用 500地方x100個黑警 = 50000 個黑警去搣memo紙？

定係30000個黑警+20000個解放軍去搣？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

要交足戲，先有OT錢收, 咩都唔攞，點出幾十個人出嚟攞花紅? Sorry, 係血汗錢

Cls

每度一張咁大把

出動咁多人走嚟摵張紙
香港人就係交稅養呢啲人

係咪咁樣有特別補水

MEMO紙可唔可以貼車身會唔會犯交通法

其實痴呢啲起底街招會有咩法律責任？
毀壞公物外仲有冇

慶幸呢個年代冇賊王，如果有，呢班警犬肯定第一時間推市民去死

推

浪費公帑

笑撚到我仆街memo紙咁危險 以後帶memo紙出街係咪會比狗話係攻擊性武器

有無得向公務員事務局投訴警方濫用警力，浪費公帑？

真係好撚柒，成個部門啲人都係On99咁

笑撚死人

立場大約11點直播緊 準備完個陣有兩軍裝
當時記者有問幾條問題 但記者趕住去旺角就完live
之後凌晨就出

驚你地阻止佢地撕囉

搵人整圖啦

立場真係

其實我地要學下野
次次出黎都full gear

黑警

希伯來文寫有得諗
到時佢哋仲要遂句翻譯睇吓係咪犬隻資料

依附權力嘅垃圾
冇裝備冇可以被濫用嘅權力，夠唔夠膽咁大聲同市民講嘢呀？
狐假虎威嘅一班廢物

班畜牲有閪尊嚴咩

想像下上星期屯門班狗收工返屋企，

個仔問佢： 爸爸 爸爸你今日捉左幾多個賊啊？

佢點答？唔通話自己戇鳩鳩守女廁廁格守左一個晏就？

發夢夢見好多人係連儂牆貼街招話見到家中瘋犬出走，要大家小心犬隻

市民交稅俾班垃圾夜晚十二點出嚟揾Memo

Label 紙可以鎅傷手

隧道係咪貼滿左呢d

阿Sir做野計撚過哂
就係要做個好warm既場面，贏民意啊
點撚知手足又冇喊，又冇叫一齊走
成件柒出國際

link？

認真
cap哂佢地最兇狠 最似爛仔的樣出黎周圍痴有冇得諗？
比公眾望到佢地最猙獰的樣貌

屌你老母撕下memo就有錢收
好揾過看更

好撚羞家
唔講以話有黑社會/殺人犯

推上國際
畀大家知到香港克警搞乜
保護流鶯
守廁所
撕memo

拆一貼十

兩三萬請個打雜 佢就真係好做

on lun 99

浪費警力

武力清牆

點解會係微信？
好似鬼鬼地

唔知點解見佢地咁即刻諗起極醜惡啲片

日日貼,睇佢撕得幾多次
狗多定市民多

成個6、7月都好大壓力好唔開心睇咩都笑唔出
呢段片幾分鐘就搞到我笑到停唔到
狗仔做得好維持唔到治安就做小丑好識諗

再貼過

好撚好笑 好似夢遊咁唔撚知自己做緊咩

成班呃鳩ot鐘

成班呃錢真係好可恥

出動100個防暴警犬去大埔連儂隧道
上齊Gear圓盾 大枝胡椒
為既就係呢張街招
大家[千祈]唔好share出去呀

今日撕走一條隧道，明日貼足一個大埔

白衫就唔同呢，學歷又高eq又高

警察幾個月學堂出黎就係拎盾拆memo紙垃撚圾

慢慢搵啦

下次貼貼紙啦，等佢地慢慢撕

請memo停止衝擊警方既防線

行動完成呢個都唔知叫咩行動

割到手手又話有殺傷力武器

係咪要捉佢呀？

係咁補水

請在牆既memo紙唔好衝撃警方防線 否則警方會使用適當武力

如果唔係咁！點呃ot錢

之前有啲片剪曬佢哋啲柒嘢
片尾有隻狗衝出嚟仆親
隔離有把女聲大叫

好撚柒呀屌你老母
見到個live即刻有聲

不如學新疆咁坦克周街行啦

媽呀好柒呀
撚狗

三狼翻案呀

如果18區都癡哂香蕉糖同WAVE蛇咪區區12點都準時出動去清

留名睇圖

GiGi Mak：阿蛇你漏左我果D未清呀

佢地會唔會瘋狂揮棍叫 d memo走? 可能會拎長盾撞牆

佢哋啲樣都好迷茫
「點解我哋要拎盾？？？」
「order係撕memo？？？？」
好柒呀大佬

多謝確認資料正確

個page搞到我好驚喎

call食環得啦呢d，駛唔駛full gear

on9

一定要
係佢地先like返大陸過大海

以為聽到行動代號係獅子
原來行動代號係撕紙

咁我聽日再去貼先
邊一張有冇人話我知
我印張A3

連食環既野都撈埋, 清潔呀姐會唔會失業

好撚好笑呀你班狗

呢條奶共狗配翻呢個狗拆memo post真係

佢地咁樣叫做ot 多千幾蚊呀
有咩所謂

D 狗究竟有幾驚
搣紙都要等半夜加gear加幾十人

班狗睇番覺唔覺得醜

要求禁止入境內地及澳門...

搶ot 鐘

必須特別多謝立場哥哥，如果冇live真係會好擔心個度有咩事
現在經過佢解釋同調查都放心好多

屌你班賤種老母臭西呃ot

極醜惡

都係暴徒

好多謝立場哥哥冇即時笑出聲

有人持槍走晒佬啦

班黑警一聽完獅子行動即刻好hyper
心諗又可以full gear落去同班暴徒隻揪
一落到場即刻問自己係咪聽錯？又話獅子行動
原來真係冇聽錯，的確係獅子

Pish

多謝提醒
大家識做啦

人唔笑，狗都吠啦

唔係點呃OT

屌 笑死

俾人望住覺唔覺自己柒
文宣組大大份材料可以做野

要同班議員講聲，等立法會開番會之後質詢下保安局，要佢地警方交番資料出黎交代番呢次行動嘅人員，係當值定OT，如果OT嘅就要解釋有咩必要出到咁多人，如果當值嘅係咪人手過剩

成班不撚知所謂

啲藍絲師奶一個人撕走幾百張
警察份糧出俾佢地好過啦

成班犬出動，幫手驗證埋資料正確

係時候要搵譚文豪撚狗

包圍 memo 子都要成 100 人仲要上哂 gear，唔怪得成日話用緊最低武力。

Mem 你老母。

上一百人以上

屌你老味你個伙記叫人認撚住佢呀嘛
你撕左點叫多d人幫手認

阿蛇要清牆唔好阻差扮工

對住memo舉黑旗
再攞布袋彈射佢落黎呀笨
射中一張加十分

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

有無出紅旗？

笑撚到我

連坐法
因為兩個老散 wave蛇 香蕉糖蛇要著哂full gear熱辣辣咁出動

小心焗到春袋生熱痱呀警犬

重課俾立場 佢地人咁少 真係好辛苦

cls，笑到我

你班暴徒！破壞社會安寧
講緊你呀memo紙

分分鐘佢著gear用嘅時間仲長過佢成個行動嘅時間

大埔MOLA?

上盾

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

畜牲點會覺得羞恥

佢答 徒手同獅子博鬥

佢地覺唔覺得醜
知唔知自己做緊啲咩？定係仲覺得自己好威威 高人一等？

全港十八區都要

邊有徒手

Push

笑撚死

唔上盾好易俾memo介親㗎

焗到爛袋 有十皮都冇撚用

又呃ot 我dllmch

笑死人咩連上頭都撚鳩啲低級犬員

唔好同場，轉場痴等佢地伏唔到人，成班傻hi

好撚柒呀 屌你老母!!!

呢個政研會主力撐克警，佢哋背後做咗好多嘢，佢哋收集啲相後，好大可能係pass比克警起訴示威者！請大家幫手舉報呢兩個page! 已補link!

漣漪

拿,香港警察呢,唔止黑暗醜惡,仲好撚on9架,你睇佢地班on9,嘻嘻,成百幾條友full gear去搣紙仔,嘻嘻...

啲犬會唔會搣到懷疑人生

佢地驚

一齊推向國際

呢個另外開post講？呢邊講好易沉
唔係好熟fb運作，係咪一齊用同一個原因report會有用啲？

佢哋知唔知羞架驚d紙要full gear

貼到行到邊都見到，上埋國際新聞

高質

下張一定仲大張

隔住個mon都feel到佢地心諗做乜鳩
成世仔都未做過咁柒既事

唔講以為牆入面有巨人

啱啱見到

笑到停唔到

On99佢唔係諗住有人會同佢爭memo呀嘛
屌聽朝再痴過咪係
夠膽你就唔比全港賣memo

推上國際
應該全世界得香港克警係咁撚7
影衰香港呀

市民交稅出糧比呢班人民公僕就係做呢啲野呀屌你？

呃飯食咩大佬

香港警察

計ot 好和味

推到有英文文宣上reddit Twitter

咁大班犬保護一隻pc狗既個人資料？
管理層有無腦？ 拎隻pc狗祭旗好過la

有埋旗手其實佢地係咪expext要有人衝佢地，會唔會好失望

痴撚線
睇黎啲克警好得閒
大家見到違泊廢老聚賭識做啦

人在做, 天在看
如果唔係心虛, 又使乜d 伙計出動拆佢做過既行為
講過既野選擇逃避

日日有巴打貼咪晚晚咁撕

班狗佢又唔係fb 宣戰，鬼鬼祟祟12點黎撕

風一起啲紙會飛親阿sir啊

咁貼A4紙

full gear ot加錢

得鳩閒理佢咩 ....

咁講 隧道位俾你一百幾十人圍住嚟砌
援兵入唔到嚟 得十個八個佢地死緊
仲要咁多出口可以be water

不過呢個鐘數
你搵幾個CID拆都無人敢掂你喇傻豬
警察人手過盛問題太嚴重

極低B

笑撚到

The deepest cut in the world:

Paper cut.

又袋十萬，我dllmch

預期可能係啲行動組邊青係到守，點知得個妹妹同幾個朋友

我懷疑犬隻同人類係有時差

On9到呢

行動完成有冇大合照

唔撚係講笑真係好羞家啊救命
Full gear拆牆真係柒出國際都似

警隊滿意度已跌至四年新低。你班黑警、維穩工具繼續煲起市民怨氣 等大家更踴躍出嚟示威、順便屌柒你哋

推

[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

黑警又比笑片我地睇

痴線

請勿衝擊防線

真係痴撚晒線

d警可以有幾無腦 去做 真係上面叫你去食屎 佢地會做

搵十個八個低調 d 咪算, 咁大隊人仲要出盾, 出埋旗手.... 不如推埋咪台, 叫咪 memo 紙立即離開, 否則使用武力啦 .. 自己攞黎柒

十幾架狗車 成百個武裝清潔工
走去清幾張memo紙
呢單野推俾外媒報道真係笑大人個口
柒出國際

通輯犯 原來係memo子。。。

有咩用可以撕一世

好撚好笑 撕張memo 著到成套甲黎

想知呢個operation前嘅briefing會講啲咩
手足留意住，我地今日行動目標係兩張memo紙

希望可以推上國際

你地唔好唔記得水刮隊長啦

上頭話去清牆
啲細既以為去清場
著晒full gear
後尾中伏

呃ot 都專業少少啦
又自製bonus

呢d野去搵個老屎忽去扮藍屍廢老求其撕都得啦

究竟條隧道係咪有拉登姐

推 鬼佬最中意呢啲！！
冇account 有冇巴打幫幫手

咪就喺，冇嘢做搵嘢做呃ot

水刮隊長呢？

佢係打工仔既一個好榜樣
佢教識我地點先係熱愛工作

有冇用tear gas對付d memo紙

係咪上頭放水俾佢地呃OT錢呀
當慰勞佢地前排成日OT
啲高層冇咩做唔出

點少得布袋彈

驚賊以為一出去就有人係度示威反抗，點知一到場人都冇個咪唯有撕幾張扮下工囉，牠地應該好唔高興，冇得隻揪

「鍵盤戰士急入」請大家幫手舉報呢兩個fb專頁!!!!!

請幫推！！

如果區區都有既呢啲紙既話。。。

證明佢地班黑警實力係點啦
加密貨幣果邊D資料就無能力搞

新界黑警話未有bonus 出表示不滿

政府工OT 要寫duties，真正無嘢搵嘢嚟做

貼紙 aa膠 牛皮膠 雙面膠

百狗爭鳴，百花齊放，香蕉糖遍地開花

Upvoted

快撚d拘捕晒d memo紙啦屌
d memo紙好撚危險架

遲d貼memo要留案底

設計對白

白衫 ： 同我準備100個防暴警察12:00 去大埔墟火車站隧道

藍衫： 又有大型示威？

白衫： 同我帶埋cutter 要最峰利既

藍衫： 乜玩咁大

去到隧道
撕memo

成班狗傻撚咗

安全啲好 點知啲memo紙係咪暴徒扮

我知道
我地要反送中 要反港共
而目前最大強敵就係紅媒同黑狗
有辦法對付到佢既守門將先攻到落去
字眼係要佢撤回 但佢次次開記招都搞到有班溫和派收貨 所以要對付到佢門將 如果唔係拖拖拖好難贏

真心想知邊個incharge超弱智

白衫: 0000 大埔隧道清牆
藍衫: 上齊gear action

Memo太易撕 貼紙會唔會好少少

唔好意思阻一阻 大家快啲填
7月10或之前要提交 今日last day 啦！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

撕子王
對唔住 我笑到停唔到
好撚on9呀屌

佢地得閒出來行下街姐？
原來養埋咁多人平時冇野做

笑到仆街
旗袋、盾都帶埋嚟就係為咗撕走香蕉仔

原來警隊咁得閒，人手過剩問題嚴重

真係cls
香港人納稅嘅錢居然浪費咗喺幾張memo紙到
今次operation使咗幾錢？可唔可以叫亡國興計下買到幾多罐午餐肉

哎呀 大家再咁笑佢地 佢地又會癲架喇
笑到流馬尿

我諗到大埔邊幾個位最高收視
大中巴士總站
富亨巴士站
新街市門口
火車站隧道
亨耀樓下
八號花園
白粉穚
海濱公園

唔好意思樓主

基本啦

本身大埔live嗰個好似係補相哥哥嚟
不過真係唔知點解漢堡包哥哥嗰頭先喺將軍澳 咁快又去到大埔
希望立場可以快啲有新gear新mic

佢就係想收窄人數再一網打盡 而家行動既人要更小心

可能班散仔直接出信叫city道歉

因為警隊入面有人通水

做警都係為左份糧姐
俾資料外界賺多少少有咩所謂

D黑警都幾撚柒蠢 今日你撕完聽日再貼過囉

Memo都要影相

想知貼memo 犯左乜9罪 最多咪1500

柒出國際

《冗員係怎樣煉成的》
作者 尼古拉·阿列克謝耶維奇·奧斯特洛夫斯基
共產主義國家最著名的革命小說之一。

BTW 點解成百黑警唔撕哂D紙?

守夜就以後無人再貼 傻的嗎
準備遍地開花啦
唔貼隧道大把地方貼

撕一貼十

咁似行運一條龍劇情既？

一陣又比人笑康樂會好丟架㗎

如果收到線報，知元朗凶殺個人係邊的話，
佢地可以著乜

呃ot啫

搞到我想開間裝修設計公司添
七境設計、七出國際
七種環境設計於一身
七日七夜七色出國際

我究竟睇咗啲乜撚嘢

cls
笑L死
又厄OT錢

［淺談］反CCTVB 反黑警 並不會令運動失焦點

撕完之後聽日應該全香港都痴佢哋資料
本身大把地方仲係寫緊加油呢啲

笑撚死人咩死差佬
藍絲自己一個都敢來挑機
你成百條友竟然鬼鬼祟祟等人訓晒先出動，仲要著成防暴裝，醜唔醜呀

屌你唔講以為張memo識開槍無差別殺人

真係好彩有立場live
住大埔 本身一聽到話三十狗車去緊清場
已經換衫諗住出去嫁啦
但公海叫唔洗出 話立場有live
一睇屌 笑撚到我
點解可以咁撚柒嫁

警員守則第一條

必須自取其辱

好無聊同弱智，小朋友撕紙做勞作？

撕一貼百

係咪出來學生字？平時休班淨係嫖賭飲吹，去做壞事，唔讀書，所以大sir叫佢地出來學下中文字，有益身心

咁撚大陣仗就係為咗啲紙仔
好心啦
啲警犬心胸狹窄到連張志仔都容不下
睇撚見你哋都覺得辛苦

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

大埔好多人勇武咩而家

dllm 拆一掛十啦

以為去拆炸彈

諗起金鐘麥記巴打張圖

但都要小心便衣留意你貼

你老母
撕1貼100
反正我住個頭

做得傳媒點會冇幾條針收風

聽朝瞓醒班人咪又貼過

溫柔係我哋最大武器

柒撚到

真係折墮 成日幻想自己對社會幾撚重要

等影大合照

佢哋有ot $! 一定濫開

屌佢老母!的藍絲廢老廢媽，口口聲聲話撑警，但係就成日攪埋的小動作，一係自己報警，一係攪到人報警，不L停比野警察做，係咪仲嫌佢地唔夠亡。
文宣組可以考慮下用呢點去絲藍網踩場

係咪驚memo紙衝破你地防線
聽得多有聲有畫面

打錯字:唔夠忙

黑社會曬馬

撕張紙要咁多人 大家識做啦

香港警察
做乜都俾人笑
好心就檢討下啦

有無向 memo 紙舉旗?

又有ot錢

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

快d call埋拆彈專家

撕得一部牆 佢禁得住全港咁多區既市民咩

On撚9 上哂裝
拆左咪貼過囉 撚有人阻你咩
但香港死左就冇得返生
D人先對抗你地炸 冇撚腦

Diu 遲啲會唔會個袋有memo紙都會拉你返去協助調查

撕一貼萬

狗驚人會打佢哋

為咗畀多d人呃OT，先出過百人！

濫用警力

笑撚死人，唔講以為有生化武器

班狗做埋食環狗份工

呢啲嘢搵食環都得啦，駛唔駛搵阿蛇？

呀蛇呃ot唔使你教

喺隧道掟催淚彈都咪話唔過癮

唔使遅啲

文具店賣大殺傷力攻擊性武器

敵人害怕既.....

隨便撕早上又貼番等你晚晚人得full gear OT

真係抵佢地死
成班無人自己屌上頭落ORDER要做埋呢D野
成班廢柴

CLS

搵個藍絲落去撕哂佢咪得囉
集體呃OT?

做咩唔放催淚彈 上警棍 同胡椒噴霧
唔係可以趁memo 紙失去意識既時候快速除去佢地咩

納稅人啲錢

又有得呃ot

但今朝見條靚靚隧道仲響度
佢地百隻狗做過咩？打卡影相咋？

成班古惑仔

就用標題寫個大memo

犬唔使知自己做乜

撕走個人資料果d

咁即係叫人整香蕉糖隻揪corner 啫

公司勁撚多Memo紙⋯⋯ 好驚成隊Full Gear嘅警察上嚟拆⋯⋯

成班on9仔

恥與為伍。

大sir: 呢排我都賺夠搵夠了，想益下其他兄弟。邊個等錢用嘅就同我上裝今晚ot撕memo名額不限，我照claim就得

知醜就唔做警犬啦！😂😂😂

唔射幾粒tear gas 比啲memo

笑到仆街
20架狗車 四百防暴撕7張memo

成村人上曬野 為個 做錯野既人咁辛苦 陰公囉
上曬 新聞 報紙 買曬全港 報紙麻
如果份報紙 張A4 紙 係地下 係咪 掃街 呀

以為自己好型好英偉嗰下好笑

今次行動非常成功

警察執法都無自信，下下都靠暴力，只會越來越失去社會支持

驚部高層
驚部指揮官
驚部前線

： 收到可靠線報。有理由懷疑隨道入面聚集大量有暴力傾向Memo紙。你依家派人落去拒散。
：係！暴龍小組已經Full Gear。準備出發！

（現場）
：你地memo紙未有申請不反對通知書，進行非法集結！現警告你地，即時離開，否則動用武力！
：走呀！你地memo紙仲唔走！同你隻揪啦！me你老母！memo西！
：發射水炮！驅散佢地！

（清場完畢，會見傳媒）
：驚方強烈譴責memo紙集體攻擊驚方。包括使用memo紙角𠝹傷多名驚員。事件中，有多張memo紙被捕。

證明方向正確

強烈譴責Memo使用暴力，慯害黑警弱小心靈。

傷*

撕一貼百，你咪日日咁多人黎撕囉，屌你老母

On99

笑咗
仲係要巴士大大聲

笑到pk
屌呀我好撚鍾意獅子王㗎

係咪嫌仲未做夠柒野

應該係拎啲有貼班狗資料嘅嘢返去查係咩人貼

大埔係咪埔動

狗仔以為自己係城管

撕一貼十！

屌你老母 對撚住記者同咁多市民個個食撚佐屎咁打人 凶人
拆堆MEMO就幾十條友企係到成碌撚咁

成班係咪腦閉塞?

今日貼返晒上去

又製造白色恐佈

係咪呃OT錢 係咪有特權

笑死 成條狗team , 一個鐘 time cost 分分鐘成十萬蚊

走去撕紙仔 羞恥啦仆街

搞一張防水既 + 放落去屎坑嗰度 , 去執啦屌你老母

當值緊姐
唔撕咪又係察館R腳趾

比人包圍隧道會點

好醜怪

睇完毅進做清潔咪幾在行

又claim OT 了

send俾外媒睇！

佢哋會有興趣

唔怪得警犬人工咁高

上曬gear幾威風好撚型

型你老尾死黑警，白痴仔

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

計OT錢， 18x一個鐘
講緊最底級

起爆符黎架

正有此意

唔洗守公廁喇咩？

好呀 佢撕一張 我貼返10張

抵你班仆街被人話廢柴

有無面目見人

大家唔洗驚 今日一定已經撕一貼幾十
大家經過一齊狂摸黑警張紙
一張幾百個指模我睇佢點認

好似影唔到佢地撕
淨係影佢地係到拍攝堆 memo

幾時可以搞個黃大仙區遊行

唔好話佢哋啦 可能覺得牆會用粗口鬧佢哋
令佢哋承受巨大壓力呀

裝備撚

好快連行咇都full gear㗎喇

Lm

驚paper cut你識啲咩

成班柒頭上晒gear去做清潔係咪夜撚媽媽驚啲曱甴螞蟻衝擊你

唔係黑警點呃加班費，!大佬，成身貴利數，叫雞數，上電數要還㗎!

放REDDIT??

上圓盾掃大媽啦好心

呃ot

打喪屍咁

屌你老母啲黑驚真係好戇鳩

好明顥警力過剩, 香港唔需要咁多克警,
應該最少要炒一半, 送上大灣區

再貼過，怕什麼

怕Memo紙怕成咁
佢地係咪一發現有民主活動/示威者就要full gear出動？

出一出場又一齊claim OT

即管做多啲
支持警察full gear清牆

隻秋丫 memo紙

元朗斬人案仲有冇查緊？警察全職維隱？

好耐無放狗出街，一出就癲撚左

又呃OT

佢嗰個時間去都係諗住避開人潮，但係都要出動咁多隻狗，丟架

成班廢柴知唔知自己做緊乜

佢撕左香蕉糖咋

食環：屌你撈過界

仆街真係有圖

又呃9我地OT錢 小你呀！

借位輕輕一推

使唔使咁呀
又想呃OT錢

遲啲行bid使唔使10個人一齊full gear?

原來有用
十八區連儂隧道，正式啟動

原來係佢放memo!

保護隻雞都成兩層人鏈
撕嗰兩張Memo又上哂盾

阿sir之後去廁所使唔使搵30個人守門口先敢屙？

淨係夜晚無人先做野r ot

文宣： 校友當差 兇返母校

發夢見到D人有街招就報警

食窮筆維穩費支爆又近了！

又可以有O T 錢了。

7月黑警之星一定係香蕉糖，別無他選

去旺角抄牌出飛虎隊

岩岩先7月
咁快立定旗

隻揪呀
你 出 來！

加班費搣紙仔，不知幾爽

首先
呢個反起底罪係佢地自己立既
基本上冇呢條例掛？
第二
明明係條警犬自己出黎話叫人隻揪
人地貼街招想谷下收視谷下人氣搞得好地地
你又驚
咁你叫人隻揪做乜呢？
第三
係個度貼野就算話係有問題
都未輪到你呢班警察出黎撕走佢啦
簡單講一句，平時啲收數佬貼你又唔出黎講？
又唔出黎撕？身份證號碼都有架喎
第四
你拎成套裝出黎做乜？
驚啲紙衝擊你防線？
定係怕幅牆打你？（樓上講既）
最後
你自己睇返覺唔覺得樣衰？
定係你當自己係皇帝
唔可以講你有幾差？
好心啦咁撚慘做乜撚野狗？有人唔做
走去做狗？

驚佢哋衝擊道牆

應該係手d Memo俱有攻擊性啦

再推

full gear警察 VS memo

尋晚準備訓係床到笑到醒返 屌

而定現場點
有人貼返隻秋sir未

其實有冇人可以印啲超大直幡
搵啲大廈幕場掛又好 掛上山又好
我可以夾錢

屌你老母撕丫拿

百幾人出夜班個個千幾二千銀補水，撕幾張紙用公帑十幾廿萬了！

[img]

我都覺得係咁有ot錢成班齊齊執

白狗高學歷高eq? Wtf